咁遠既黑洞都可以拍攝到，咁我平時沖涼換衫扑野咪都比nasa影底哂

你係天空沖涼？

就連nasa都影唔到樓主條j

你碌鳩要放到咁大先睇到

Cia襟個制，你電話電腦d cam mic 即刻開曬啦

樓主扮有得扑

星系M87（Messier 87）的中心也有一個超大質量黑洞。它距離太陽系約5千5百萬光年，半徑約為37光時
俾光時屌會唔會闊過紅隧

好似唔關nasa事喎

無人想睇你打飛機